解釋 GME

解釋得好清楚發生咩事
#GME #AMC #YOLO

左手換右手已經夠食六年咖喱牛腩飯

成班傻淡真係以為散戶聯手撼贏大戶
一樣有hedge fund係背後策劃
個d咩yolo係賣理想，等撚下隻既口號咋
咁叻你試下今日推隻著名妖股1217黎睇下

但佢冇講到底melvin captital 有咩方法處理, 咁都唔係死硬

你要明白咩叫淡友先好加把口

分唔到邊面做淡？

咩事架